山竹牛肉飯

狗都唔食啦

狗也不屌

嘩 呢餐最健康

食飽
同酒樓差唔多好味

實而不華

d肉有冇落野去閹?

Baking soda
落咗就會變酒樓嘅紅紅地色

陳皮, 芫茜,蔥,馬蹄,肥豬肉,免治牛肉

水,糖, 胡椒粉,麻油,鹽,豉油,酒,生粉